
                      UNA REAL BASOFIA YANKEE PARA QUE NOS QUEDE CLARO! LO QUE QUIEREN ES QUE MIREMOS CON BUENOS OJOS LA NUEVA ESCALADA ARMAMENTISTA DE ESTOS ASESINOS, ENCUBIERTA EN UNA INEXISTENTE EXPLORACION ESPACIAL! DE QUE MARTE HABLAN SI HACE UNSO TRES AÑOS DECIAN QUE ERA INUTIL PENSAR EN LLEGAR A MARTE EN LOS PROXIMOS 40 AÑOS? LA VERDAD ES QUE LOS YANKEES NECESITAN PASTA PARA METER ARMAS Y SATELITES AHI ARRIBA, LA "GUERRA DE LAS GALAXIAS" DE RONALD REGAN...DAMON ES UN CARADURA, DEBE ESTAR NECESITADO DE GUITA...PESIMA PELICULA...DIGNA DE UNA ERA DE LA BOLUDEZ! VI GENTE QUE LLORABA PORQUE LO RESCATABAN...JAJAJA..ESTAN TAN DORMIDOS!
        
            